[I/A] (國際服) Final Fantasy BE 幻影戰爭 (2)夠人開第三公會未?

《幻影戰爭》的戰鬥系統傳承了《Final Fantasy Tactics》的戰棋系統，地形明顯的高低差能夠影響敵我雙方的移動力以及戰力，配合角色職業多變的設計更增加了戰略要素，而為手機遊戲玩家所設的自動模式與倍速模式，令首次接觸戰棋遊戲的初學者都能輕鬆上手。不同角色的必殺技跟能力與強力的召喚獸技能都會以 3D 動畫華麗呈現。

人物/勢力關係圖

首抽建議[角色]

會課金既玩家千祈唔好買女主個包, 垃圾黎！

FAQ:

資料集

國際服首抽建議：

冰法 魔攻角 周回一流 泛用度高 trust道具實用

二王子 前期物攻打手 可以一用

另類建議：

冰劍 重課長向 100cost角 抽中機率比一般UR低 碎片價格比一般UR高 而且每日基本只能刷一塊碎(其他UR 2塊)

光盾 前期最強坦角 搭配SSR坦卡「愛之誓」可以拉哂所有敵人火力 惟目前日服已nerf愛之誓 要唔要為左前期pvp/公會戰投資落佢度 請自行考慮

暗拳 特殊用途 價值在於突爆覺爆後拎到既Trust首飾 幻音之鈴 內藏Ap自動回復技能「活性孔」

公會名:
1.LIHKG(已滿)
2.香港連登(已預滿?)
3.

伏技列表(學左auto AI會變弱智):

蒙特/主角 : 範圍我方最大HP上限提升[聖騎技] , 根性[聖騎技](呢招我覺得睇人,有時幾好)
雷鎗[第一隻新角,國際服未出] : Hi-charge 詠唱弓技 17AP消耗
風斧[第二隻新角,國際服未出] : 降敵命中(前期麻麻,後期如果Raid要靠佢就再點)
彩花 : 禁止移動 , 降防 , 範圍風耐性UP , 緩回血 , Slow[減慢CT] , 範圍風耐性UP[小]
基加美修[冰刃] : 冰刃 , 刃紋 呢兩招而家好似Buff咗,但都係伏伏地,自己決定學唔學
美迪愛娜 : 中冰
瑪雪莉 / 女主 : 我方狀態無效
光盾 : 同主角一樣 , 範圍我方最大HP上限提升[聖騎技] , 根性[聖騎技](光盾嚟講根性睇場地,有時好有時伏)

3804926416

4271264772

蒙特/主角 : (天賜恩惠)範圍我方最大HP上限提升[聖騎技] , (不滅鬥志)根性[聖騎技](呢招我覺得睇人,有時幾好)
雷鎗[第一隻新角,國際服未出] : Hi-charge 詠唱弓技 17AP消耗
風斧[第二隻新角,國際服未出] : 降敵命中(前期麻麻,後期如果Raid要靠佢就再點)
彩花 : 禁止移動 , (弱守)降防 , 範圍風耐性UP , (再生)緩回血 , Slow[減慢CT] , 範圍風耐性UP[小]
基加美修[冰刃] : 冰刃 , 刃紋 呢兩招而家好似Buff咗,但都係伏伏地,自己決定學唔學
美迪愛娜 : (大暴雪)中冰
瑪雪莉 / 女主 : 我方狀態無效
光盾 : (天賜恩惠)同主角一樣 , 範圍我方最大HP上限提升[聖騎技] , (不滅鬥志)根性[聖騎技](光盾嚟講根性睇場地,有時好有時伏)

lm

From 飛鼠巴

角色:
升既料主要彩球同彩片最少，小心用
魂一開始係得好少，之後會越來越多，日版宜家多都冇人會課

召喚:
mr以上都可以升

sr以下既建議唔好浪費料升lvl

星盤主打升2條線滿，唔好9升

卡:
r 得 獅子城同攻擊30% 可以用到宜家

sr 卡就冇乜邊張係必要

mr 密命，鐵巨人

ur 要等新卡

魔攻卡就易啲，加得魔攻就可以用

升卡要幾白萬上

我想問伏技果度
中冰係伏技如果唔學既話
係咪即係中冰之後成條線都唔使學
定係唔學意思只係剩解鎖但唔升

報到

中冰有巴打改返叫大暴雪
係成條技能最後一格

OK

公會有咩用

開左新公會，暫時收住LV20 UP先
有興趣入麻煩留個名

ID莫古勇 巴打加我一下

申咗
Id:再也

申請唔到住, 唔好爆滿呀
ID:這個

申請咗
id: 拖鞋人

我反而想知彩花唔學得風抗up (抗風)，即係斷左條路唔學得神聖，咁咪連唯一一招攻擊技都冇
定係佢定位真係全補師，完全唔打人？

原本我個陣用 2王子,冰法,主角,貓女同木補,,宜家抽到光盾係咪應該唔升主角?

主角照升 碎片易出 土料又唔會同其他角撞
光盾有多料先升啦

其實風抗UP我個人建議學,因為係綠魔技嚟,彩花唔會用綠魔 通常用時魔
呢個伏技係整理完AI得出嚟嘅結論 但你唔用綠魔輔就冇事

申請咗 id馬上風

我怕肝job lv珠珠好肝

留1個位依家退公會 I’d:恩流

Job珠遲啲有2倍up主線
驚肝武同防算啦

job珠係咪唔可以一粒用萬用一粒用正常?

係喎，不過彩花用時魔？唔係應該用白魔咩？

對人戰通常用時魔

我隻彩花係咪變垃圾

搭單一問 咁彩花招止移都伏 但招技好前期下wo 後面個d點算

Fannix 巴 已批

差xee 巴希望轉頭四點有位

得架喎可以照用

呢招係個個都話伏但我本身冇彩花唔知佢影響幾多,但好多人都冇點呢招

請加

好難唔點wo 我點左

有沒公會收人

咁其實下面啲技除咗超療傷之外都廢據我所知止步係會間唔中伏你一下,所以課長唔會點,不過平時粗用OK啦

其實香港連登我見仲有一個位好似

留左位
會長踢錯人

無啦無啦當自己無彩花

屌我見活動換果隻男好撚勁
但15000分打幾耐先換到.....

你打夠萬5分唔課都突唔爆

Lihkg有排成開到多個位

好難齊碎喎

用綠魔 冇計

我寧願卡關都乜都唔點住

做任務同打ex其實好快15000
Ex一場冇記錯有680
仲未計lv10未打

1場得200-240炸

咁多隻人好過無啦

多隻人用好過無

EX借隊友剩係過到第一關

遲d話日服實裝可以揀邊招技唔開
但國服有排

係 遲啲先點番

問題係要刷到商店出碎
EX分根本碎料
我打LV10 BOSS一場都200-220分

普通定EX

EX個格第一關最易打

ID: Conca
仲有個半鐘可以入會，可唔可以留個位比我

第三公會爆左未

計埋留左名既仲有10個位

我應該夜晚10點先解到lock

點解我隻主角入到關冇得用衝撞
已經解咗招技 同埋其他貴族嘅技都用到

你要set 番副指令係xxx (eg 貴族）先用到嗰隻職嘅技
基本技除外

因為你轉左副職業
撞人要戰士先有, 聖騎個招好似大力D

I’d:妙麗格蘭傑

thx
嗰陣刷首抽刷到唔記得咗啲教學

申咗
Xee

有位既公會通知聲
我想加 thanks

K 同埋 PannnN斌 巴打你地過多一個鍾唔On就踢既啦

咁快開始踢人

20小時唔On就踢

如果已經有絕槍既話買15000果個會點

仲有位 繼續招

已留位:
1.這個
2.恩流
3.Conca

差唔多啦都預咗好多會hea玩

有冇人加好友 掛緊隻2王子40lv

我都諗住hea玩 感受下先 話唔定會忽然熱血

所以set一日唔On先踢

好友-9 push
Id:1240335780

想問角色滿左lv繼續打主線佢會儲住d經驗？

係咪有位

已add
My id : 1765026151

唔會儲

id: 3102369118

好友-5

應該係會變滿lv差1經升 唔會儲

啲ff14活動卷原來會出火魔碎
開6張出左35碎

抽齊而家仲差110碎先突滿隻火魔

我差152
依家升緊隊野上50打ex關

呢隻有無用？

岩岩試水溫入去 比隻王一招1100秒左我兩隻

法師被秒正常
王子, 光坦, GB咪坦到囉

GB係咩

Gunbreaker
Ff14隻槍坦

突唔爆廢事練了

辛辛苦苦終於磨爆隻EX2

而家auto都贏到ex個3關
但係成日死幾隻

贏到咪得 都係放係到掛機姐

Id:本來武士

SE隻last idea執粒

岩岩先開始玩 微課決心入坑
想問應該點組 爬文睇冰法 暗拳 光盾都好似有用
但係3隻UR又好似會養唔起？ 係咪用男主取代？
女主補係廢既應該用邊隻補？
召喚獸應該點配？
求教路

依隻遲下都同一命運
見佢係香港 google play課金榜排好後

RAP

唔玩日服走去玩執粒服

日版咪又係等執 SE鐘意執就執架啦

有日服 唔怕！

你唔課突唔齊就冇

D人死到咁上下會變雞

放兵營就會自動升返滿

麻煩在係法師 會跌Faith
變雞惟有執水間升返

id: 萊爾

無碎突 又升滿lv 咁應該肝乜？成隊0突
冰法 男主 二王子 火貓女

望到都覺得嘔心
120粒 有排搞

前期姐,玩多陣會發現根本用唔晒

呢隻一開個陣都好hit下wo
SE真係 執7最快

好啦

冰法表示 0突 45爆經驗值更

Hit但冇抽蛋賺唔到錢呢開咗一個月之後連1億都賺唔到

你哋啲石儲起定即刻抽

不開始冰，男主/光盾

暗拳係為咗佢個ur裝備，冇人會用佢

光刀由頭到尾都係廢既

光杖港女廢既

火主我有用，普通

貓耳火法你突得滿可以升

香港連登 巴打

主升麒麟先 定先獅子2lv 後麒麟？

另外 公會者暫時爆人 謝謝

本身儲左10000石
最後都係忍唔到手抽晒射晒落海

根本冇可能忍到手

忍緊

因為見唔到有得買冰法碎

貓耳係咪有限時?
完左就唔會再突得滿?
咁其實我冰法+光盾之後係咪鳩放都得

忍緊手
3萬SH緊

火覺醒協力好似都有X2?
定係我有曾覺

我得 冰法同彩衣 想抽隻二王子滿足下我個英雄感

Ps 近戰愛好者

其實邊隻係彩衣

日版到宜家都未復刻

活動完之突到就ok

光盾問題係你短期會到頂突唔到

大王子日日買碎好快會追到進度上去

明白
咁我冰法+男主算

彩花?
彩光?

夠你用到光戰士出場，日版限角今期

想問下D召喚獸係咪要放返同屬?
岩岩抽左隻火UR
但係我用冰法夜放唔放佢落去?

唔係

睇星盤

土巨人星盤加防 = 防角

irift 俾魔用，不過係冇乜人用日版

ssr 鐵巨人，暗狗 = 斬角

其他未出等下

覺醒咪得 推主線 今日火up
升貓女

拳角現時隻隻都廢，千其唔好升

10000拎5000黎升公會食量同陸行鳥位仲好我覺得

火槍都好屈

攻擊格數8格

協力係有

未驚過 實遲過你地

火槍勁?
姐係男主個老豆?

應該係暗槍先真！

唔知勁唔勁，只係覺得打得好遠

bookmark左

小偷好用
偷龜會出龜

抽唔到冰法
諗住升主角 二王子 彩花 開唔開好

小偷

即係暗槍？

想問除左每日8蚊外，有咩包值得課金？

其實1個星期可以買3次既$58體力包好似抵過$8包
解完曬5日每日獎勵之後買$8都冇野拎

國際版係邊到買?
搵唔到

想入公會
請問點申請?有無得即退即入新公會?

要等24小時

咁我退定先
THX

留名等公會

唔太記得名 sor
補血果隻

其實無課養兩隻UR會唔會好吃力
我而家剩係敢升冰法

有暗拳彩花擺左係到

仲有幾個位

想問巴打們依家人物幾lv
打關冇晒經可以點升

Wotv 香港都好似冇落廣告宣傳

我都係呢幾隻
會覺幾下升少少

我隊野得 光盾 男主 火貓 冰法
係咪都主升光盾冰法？

終於申請到

禮包最低果行$8蚊

刷完首抽 啱啱打咗幾場主線同打咗新手館
請問有邊幾隻值得升？

大王子冰法暗拳

升埋火法 結果夠碎

如果

LIHKG 個公會 無啦啦踢左我既

第四章就完左？

係 國際版出到呢
唔知日版出到邊

咁仲有咩打

日日上線 升野 都比人踢左
有無公會收人 唔該

Kityu

刷料刷活動等更新

火法即係呢隻？

刷料 50粒藍珠都有排刷

跟住打ff活動

Sam

頂
未夠20入唔到TIM

Busy

應該講緊活動嗰隻貓女

PannnnN斌

Xee

留錯，二會剛收咗我

升2王子定冰法先？

隔離1001 咗無人開PO

歐洲撚屌立完Flag唔開Po

唔係, 男主易覺易突過光盾好多

冰法 SH等劍聖

新ssr40lv能力 命中+30

話曬都師父

佢開唔開架

睇佢HISTORY 同ABCD 一樣, 應該借啲意唔開

咁我開啦趕緊20場Raid

仲咩成日唔開PO

想問下點解我想打協力土輝石之間
但得LV1同5可以開ROOM
但見到有人開到LV3?

因為真係開到LV3

樂敦眼藥水

原來係因為我未打過協力LV1 所以先無得開LV3

推下POST

LM求今晚收我入會
等緊24小時COOL DOWN完

魔師D大技成日打死自己友...

記憶好難刷

ID Koe 申左

其實雷槍抽唔抽好? 定儲石等劍聖?
我而家主陣只有大小皇子, 冰法, 貓火法, 仲有一隻mr廢補

聽人講佢勁，但冇綠槍咁勁

留石啦
咁多ur 你都升唔起

想問下如果中左ff聯動隻槍角值唔值得幫佢買碎？好q貴下

突唔突得爆先

新手一問 右邊果個job有3個揀 係咪最右最勁？ 要等覺醒左先升？

最尾3個都會升晒

我睇過買碎同換一共得200碎，仲差400碎，個入手途徑係同多10次？利申唔識

普通商店每日refresh 4次
見到就買

一係就抽ff14卷都有機會拎

你唔課,基本上唔會突得爆

巴打 我見我比公會踢左
但我日日有on 唔會20粒鐘無on
是唔是 bug ?

應該係佢由你開GAME個下開始計,如果你冇重開隻GAME就會當你冇ONLINE

要CLICK入DETAIL先睇到準個數

係,你一直冇Kill app就唔會刷新Login時間除非換日

啲人點升到4x lv
我打晒主線都係得39

睇黎要辛苦會長禁埋入去check了

突破/覺醒/用石/抽中角色都有大量經驗

我真係無kill過app

SH 黨又輸

可能係bug 我都突登上連登問一問sorry

巴打 幫我留個位 到時我再入返 唔該哂
暫時我都唔入其他公會住 等LiHKG

限定角果隻光槍
我計過
商店120塊碎片
交換所250塊
咁重有230塊去邊到搵先可以突滿？

我上面已經答咗

咁咪要課重金先可以突滿？
商店Refresh 4次都唔係次次有
得返10日

好似好難喎，我有課都覺得難

每日有一次免費refresh
如果你想換刷係要比石refresh 搏出到你嗰隻嘅碎

刷活動用券博下.但我估唔課真係難突爆D.利申今日中左升緊試水溫.唔用石買突住.但家下最大問題係我唔知買貓法碎好定買限角..

同另外問埋要玩隻FF角.係咪連D職業突破碎同佢把武都要換晒.定之後都仲有得其他地方拿?

我覺得佢唔係突別勁，唔課金其實用哂活動啲碎突夠2/3過渡下算

你指隻貓法定限角光槍?限槍純粹見限定先想突.但如果突唔滿.我拿D野換貓法好過?貓法應該突得滿

唔抽 除非有愛

主角日服到依加仲有都係因為劍聖雷鎗都係雷屬
風鎗就屌打主角

雖然尋晚出個隻破壞曬平衡

我貓法剛剛突左4, 而家就差160碎5突, 但我未得贏EX, 係唔係無機會儲到160碎

好的👌

日服我哋飛雲巴仲用緊gunbreaker 突得爆係勁既 但值唔值見仁見智

Ff14 刷邊關先岩.. ex2一場先得110粒

lv10
200-240粒一場

好友尾班車

ID : 1765026151

EX2 要平均隊野幾LV過到

如果會課金，緊係突爆隻光槍，係冇課先要諗下自己想要邊隻

有個55lv up嘅二王子fd，自己啲有2-3隻40lv，lv10輕鬆過

冇咩愛 果斷skip

LV10即係EX既第十關....
我用埋好友最多打到EX2

高難度最尾嗰關

睇黎打唔到

點解冇得升石像

應該要換日先有得升

課金買邊個包最抵？

每週體包

記得分3日買

58蚊490石加多30支大體水果個?

嘩屌有新POOL

有新角

聽日先有得抽？

痴線到底點先上到EX高級D....
隻石像又硬又痛

第一隻新角雷鎗第一代公廁組合 雷鎗 + 劍聖 + 任何一隻坦

雷槍好勁下 當初出個陣係pvp噩夢 打人又遠又痛又

日服過來人

威咗一兩個月,然後冇然後了

又話1/4出
而家都未有

有冇網睇下每隻人應該學咩技同升咩技？同埋除左大王子，有咩mr值得升？

點解見唔到新池既 得返3個

有一個月咩, 有男主佢都係RJ咋喎

射男主其實都痛,男主大弱射俾劍聖破完防好痛
之後出金甲先解決到

係咪唔記得維修

有新池咩

唔記得唔緊要 我好易打發 整幾粒石無數

睇佢公告 又話4月1日出新池 儲值活動 劇情第5章
一樣都無
係咪愚人節撚下玩家先

撚緊狗

愚人節快樂!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

MR 由4月1呢期新Pool開始隻隻新加MR好似都冇唔勁
今次呢隻影捨猁 係日版有個外號叫紫の悪魔

輕課player 呢個池係咪slip

想問下隻新角抽唔抽得過？得2萬石唔知all唔all in好
定係等劍聖

光盾係咪同男主性能重疊左？係咪應該重刷首抽成隊野好似好廢咁

都係劍聖威唔係佢威

無課想長用角一定係等劍聖 雷鎗其實都勁,射程最遠速度暫時最快 只係之後俾另一隻角色打壓
至於MR隻猁 玩回避隊通常一定見到佢身影 因為唔會打得中佢

呢條片說明一切

4 : 30 開始

冰法男主加多隻奶

係重疊咗,通常兩隻都練晒係為咗男主99之後件Trust裝

咁存石抽劍聖算數，但未有劍聖之前，應該係pvp見到雷槍就玩撚完了

我睇唔到雷槍勁，淨係睇到打隻忍狂MISS先真係超勁

到時同綠弓 齊發咪得

回避隊勁起上嚟時好有問題,我地公會有個課長用回避隊成日防守到人唔敢打佢

咁我重刷算，係咪冰法+暗拳/二王子/彩花 就可以起步？咁其他位置放咩好？

同last idea一樣執粒？

恩流 申請咗

屌佢真係撚狗

一炮轟死一隻

我而家一隻40.其他35.30.有隻60LV冰劍.衝完試試先.

整又唔話我知整到幾時

整完

整完 出左新pool ?

死仆街我更新前捐過公會冇得拎石

我都係

有冇公會收人?

有30日 夠曬時間捐

同問

日任個公會任同埋100萬個日任
之前解左反而冇得解，唔重置
自已更新on9,反而早入去玩反而受罪

手痕抽左1萬石唔中新角 不過中多40碎冰法都好

早送幣仲要送1幣

新角勁唔勁

雷槍唔勁
比之後風槍屌打
唔洗抽

但好大波

係真
想抽

抽囉

20抽乜嘢都無

想問任務 連擊2次以上 係點做先解到
睇完Q&a 都仲係唔太理解

其實有碎應唔應該升

點解5升

同一個屬性打２次 唔可以被人CUT(EG比人打)
最簡單方法都係玩投石 拉隻好友大王子

因為唔好浪費彩波？

仲有冇公會收人

100萬商城 個2000石 彩石彩波
抵唔抵買？

我覺得唔抵

雷槍麻麻

風槍好勁

必中ur中撚左隻光王女
仆佢個街

成功左 唔該哂巴打你

你要等到幾時先會有劍聖

彩波後期好多
彩石莫古力遲啲有得換
留石抽劍聖啦

1000抽冇雷槍 屌出聲

想問你地係咪有嘅UR都會打碎?第時越來越多咪一日打N場?

自膠
100抽

真係刷到首抽
擺暗拳冰法大王子光補，仲有一個位擺咩好？

值得咩....

一日10場
有啲唔用唔會打

一日最多十場?

刷碎10場炸麻
升會員lv可以同一隻英刷多2場
但totoal都係10次

想要濕婆

月任要求每日最少刷8次

膠左.原來下面有寫次數.我以為每人兩場無限打.

今晚有冇人刷忍刀同槍

我CHECK第三公會都FULL左

有得一齊刷咩？

係喎點解冇既

日ser刷裝有架喎

中暗拳

未開

Btw 雷槍買晒商城個120粒。之後就靠每日兩塊同等商城ramdom出？

之前會有up pool
會有碎買 同個時再刷商店都會易出

唔係限定其實真係唔洗追

每日課金
登入送, LV40送

上面好多課長

冰法 暗拳 人生贏家

依粒撚野真係勁缺！有冇咩方法大手刷得出？

手癢又想要濕婆
一次十連中咗雷槍唔敢再抽

火貓女

會唔會買碎升

我自己刷第2章既撤退戰1 都出幾多

菲娜除左招鼓勵之外仲有冇用？
想升隻遠攻

通常一場有幾多粒？

刷呢粒,最好睇埋你右下缺邊隻
有得睇邊關可以刷

就係右下都夠數！佢一次要50粒，依家好多個職都缺緊，頭痛緊點搞好

用弓既補你覺得有冇用

國際服已經好好, 一出出兩倍

33抽中雷槍
其實想要濕婆算了收手

濕婆勁在d乜？

岩冰法用

有冇日版巴打可以講下，會唔會出巴哈姆特？
咁多隻召喚獸最鐘意依隻

打打下會好多

職業珠先麻煩

建議刷職業珠同時刷普通珠

應該唔會買碎
我仲有冰法同暗拳未升

Bahamut 肯定最勁，日版未出

現時 最勁係 Odin

屌不得了2次十連濕婆雷槍中晒

女女喎

哈哈 成日停留係 能夠突破9999傷既召喚獸就係巴哈

FF7,9,10,10-2 玩家路過

又話更新之後有冰法碎買？

咁佢 真係歷代最勁

Diabolos 又係未出

Shiva , 雷神就出咗

其實召喚獸應該點配 我見佢同屬就配落去

大家一日 3次果d 經錢關係咪打晒？
消鳩晒我d體 唔夠體打主線

求公會收

連農場有1個位
聽日升多LV石像再多個
有興趣申請+留名

已申請
id: 希里絲

邊個講

香港連登有一個位

有冇巴打申左我公會而我未加你

大家知唔知活動店15000活動幣有得換限角?但我想問如果有佢再換.係咪會變40碎? 15000幣換40碎好似唔多底?

免費冇咩抵唔抵, 你唔練直頭可以唔換

隻獸岩冰法用 卡用加魔攻

Koe踢得我重刷左，夠Lv再申

二王子同暗拳撞資源
但暗拳又唔打得
咁升唔升二王子好

2王先

識玩一定係FFT合作個陣重刷,好似係

有冇人解答下點解我男主好似咁細力

咁咁早玩嚟做咩

因為係坦黎
已經比我D法師大力

冰法用咩卡好

好多人FFT爆死個陣就重刷,玩得勁過初始個班

OK THX

我申左 名：yeah

今次呢2把值唔值得升

2把武*

已批

Thx 巴打 想問下入公會有咩要做？

冷手打個熱飛機

有位 話你知

不過好長時間

1. 出席

2. 石像捐錢去麒麟

依家係咪三個會都滿哂

咁係咪即係有角變40碎?

仲有一幻球

入咗公會之後係咪要等一日先有得撳出席同強化公會石像

岩岩差小小失去理智用僅有既2萬石去抽一抽新pool

拿拿聲打個J分散下注意力先

升職業 加好多

呢隻Game一定要有定力,因為-6抽中唔代表係好事,後面等緊你嘅係幾萬石買碎

係

唔該巴打

勸世:
第日一定要抽風槍同阿妹

抽啦 可能一抽就中

言之有理 要合理運用資源

屌你隻魔鬼

抽咗6000得冰法40碎

唔緊要架...抽中只要肯課就得
利申因為中咗所以課咗好多去升

其實唔好抽

留石買碎

一口氣衝上99其實浪費咗好多料

碎關一日2-4，重有商店買碎

1個月練1-2隻角升上去

冰法89lvl已經可以落場打日版

已申入連農場

ID:AlexMa

求收入會

■活動開始時間延後通知

原預定於 2020/04/01 00:00 世界時間(PST) 開始的期間限定活動、召喚、商店等內容，由於發生技術性問題，造成開始時間延後。

此外，由於上述的影響，在 2020/04/01 00:00 ~ 2020/04/01 00:47 世界時間(PST) 維護作業開始前的期間也發生了以下狀況。
⒈ 登入遊戲的玩家無法正常領取登入獎勵。
⒉ 強化公會石像的玩家們無法達成強化石像相關的每日挑戰。
⒊ 探險陸行鳥未反映出兵員獎勵。
⒋ 各種每月挑戰中，應列入計算的完成次數未被列入計算。

目前正在仔細確認中，確認完成後會立即追加在此記事中。

造成玩家們的不便，在此致上最誠摯的歉意。

※日後將另行補償。

UR上五星用既素材已經接近天文數字，
奉勸各位無課巴打，冇錢唔好學人生仔(UR)，
害撚死佢呀

呢位巴打講既嘢肺腑之言黎

刷完土料發覺自己得番3粒虹碎 升埋隻男主上6星就冇哂

之後多都用唔晒

隻驚要玩1-2個月先上到

材料up都係兩三粒

d劇情都幾尻
想睇2王子斬撚死個on9老豆

仲有冇公會有位？

本身hea玩打完第1章張十連卷中左冰法
之前刷左兩日都無 可以認真少少玩啦

咁你邊隻係首抽？

冰法點咩技好？

其實隻驚D限角係唔係當期滿唔到就無可能滿到 姐係無萬能碎片果D?

係 一係等復刻

其實劍聖係唔係真係咁勁
我睇啲攻略網 又唔似講到咁勁

2王子 彩花

發現推主線都係靠兩隻打
其他直頭保命
唔夠經驗非主力

首抽二王子 暗拳 光盾 主力係咪都係升大二王子兩個

劇情包係咪一定要課？

信連登巴打多過啲攻略網

唔係

係真

In 連登巴打 we trust

想問下主人公LV(唔係角色LV)除左D首次通關時有, 以及每日任務有之外, 仲有咩野地方有得拿?

課金用石解成就......
差唔多lv60了...

我有見過LV80,應該係大課長

大課長加油, 隻GAME有250LV

ios同an機協力唔互通

屌佢老母兩日都冇出過光戰碎，點撚樣5突

今日啱啱開...
新手一問，三隻UR都唔係首抽建議，仲刷唔刷好

抽唔到冰法 都起碼有隻二王子同埋暗拳啦

Ok繼續刷

刷過啦
呢隻GAME唔係鬥UR多
係鬥UR精

有石都冇用 冇碎片比你買

了解

好複雜

巴打去錯咗國服

打咩都靠有位巴打65LV大王子，如果唔係咩都打唔到

依隻真係養成game，大家唔好抱住一個心態，
抽到UR就成世平步青雲，
你要買佢既碎片，用海量式既體力去刷素材，
仲要不停比經驗石佢食。

重點係唔好學課長亂咁抽野，因為一隻UR至少用你40k石，唔係既話到時冇一隻UR拎得出枱面，依隻game係要玩重點培訓架

巴打請教下你講緊要花費既石係純當拎D石黎買碎片?

係 唔通無課玩家仲諗住用石買體咩

個盤好難點 唔知會唔會唔夠點點哂啲野

咁思念碎片可以去邊到打？

慢慢每日農碎留返D石等劍聖有冇得諗

新手一問

有邊啲MR有用

啲技又應該點樣點 好驚點錯

我依家就係見到二王子同冰法先買 其他忍手
等劍聖出黎先抽 唔夠咪課小小搭夠囉

二王子都買

有曬日服玩家教路集中升一兩隻你唔聽仲怪人?

你講召定咩

有冇公會有空位？
ID Koe

你唔係重刷咩?
陣間換日會有個位

大家記得右上角要SET返好友借邊幾隻比人

召喚獸個星盤覺醒完80都係爆得大概兩條線

好多人都唔爬文
得2個POST都唔爬下

放棄抽野專心育成

香港連登會長麻煩踢左我個人
ID: 黑警冚家中武肺死
我重刷左

如果可以，留返個位俾我個新人

如果集中升既話應該升冰法先定大王子先
btw 公會仲有無位

可唔可以快d出女角，又勁又係必抽又要大波長腿

我就黎忍唔住了 好手痕

真
比你貨完抽到5隻lv60 UR都唔會夠個冇貨只升2隻lv89 UR打

Okok

刷完話我知

係喎
唔好意思我番出去先

爆PO冇人開都可以過黎吹水既

我淨係得二王子就開左 都可以玩落去？

刷完，新人ID 死臭毛 20lv

今次刷左D咩?

我雷槍爆死左，刷左個雷槍+濕婆
3step中彩花同2隻ur
可惜冇冰法

有無公會有位 岩岩20

同問呀
有冇公會或者tg gp 可以入
新手仲係好多野都唔太明

我都買喎
2王子都唔廢
唔練佢練邊個打手

要突滿限定好似要好重課

2王子都唔係限定
成日出up池
我覺得抵升

我指第日劍聖要突滿，如果啲碎同而加隻限定一樣咁貴嘅話

我發覺其實隻光武士都幾大力，店解冇人用

屌 其實最缺係啲兩星覺醒魂
差唔多全部體力都係用嚟刷佢哋

D人留石係之後驚唔夠石突爆限定
課既話應該唔洗擔心呢樣

你升左幾多同一屬性?

因為真係冇用，技能差

每隻屬一隻咋

HP比二王子少
攻比二王子少
攻擊範圍比二王子近
行路比二王子少一格

協力任刷架喎, 呢D唔好用自己體力

刷完啦係咪連農？

個協力唔知點解打5場 4場都斷線連唔番
删咗重裝都係咁

模擬器玩唔到架

我屌

我ipad玩都成日斷線

我S8玩成日彈game，玩一段時間之後就load唔到fd list

會長得唔得閒4點前加我，等我可以做埋個100石每日任

我有陣時係load唔到menu啲字
得番啲格仔

冇等雙倍刷？

你用咩模擬器
我用雷電有時會hand機

其實個武具育成活動會唔會跌圖紙

真係誇鳩張
刷乜乜的記憶刷幾十場都可以無一粒

正常

我地50場得一粒都試過

協力應該雙倍出

你刷一柆珠刷咗成個月

些微的記憶 藍色 好難儲

真係屌出聲

55lvl raid

點解我隻冰法成日一開波變左隻雞

想問下FF活動拿果個獅子心製作券呢?佢有好多張.我如果要用.係整到把o岩屬先升定點.因為我見巴哈話突武要用D武券.但把獅心突破係用其他券.咁剩返D獅心即係無用?因為我整左把係魔力.而家有多幾張.我係要突破定可以整到把o岩屬為止

死得太多低過10BRAVE

弱撚智嫁

點樣整反好

放公會兵舍

咁你記得到時唔好抽

小d人抽中會唔會加大我地既中奬機率？

無論春夏秋冬,超高難同Raid都成堆劍聖,連今次光Raid明明應該俾光戰發揮,結果又係成堆劍聖,變solo關

連公會戰都成堆,你問我幾時可以送呢個呀伯走,我就係答唔撚到你

我就第一個問條仆街幾時死既

boss防高?就破防 , 下 呢個係弱光嘅光Raid ? 我降雷屬性抗性變雷Raid

兵舍/ 等啲怪死咗變水晶

你係味冇申

識玩

學到野

幾時會出技能on/off

日服都未有, 好難搞

唔見有協力既

成日係到投石

原本諗住抽兩下算數 抽抽下唔份氣20000石咁就離我而去

未/冇出

肝爆2隻先
利申中課

重生買過個號

....玩左成4-5日...又重刷我怕我會棄

星期六會有雙位粉珠，要刷下

有神快拜

我隻冰法 突1

有排搞

卡住係d job珠到

申左喎，叫死臭毛
見唔到？

你番腳製版係咪為咗某隻臭閪

但20000石都真係有排儲返

咩臭閪
我仲留住佢張相

記得綁ACC 喇

照玩住先 話唔定下次一發入魂唔安慰自己唔得

一發入魂你都未必夠石買碎
唔課就揀野黎抽
一隻UR當你一發入魂,都仲講緊要用石買碎去突爆佢

咁我想知好似D巴打係咁講既劍聖 完左POOL之後仲有無得買碎

合作角完活動就無

應該

批了

職業開頭係要日日刷到夠

武具系統都仲係唔太明
有冇網可以爬文

估下你駛唔駛開新PO

玩緊EVA

個ser死咗喎，vip？

冇死,只不過時得時唔得
等5分鐘,冇人開再算

用住UR劍同N武器先, 唔好理住

VIP12

btw 自從END OF EVA 我已經當套嘢死咗

個打靶仔對明日香打飛機DKLM

呢位清好似好有經驗

真

FXXXXX 見到你個名就諗起武具

開咗Po喇,Lan返過去啦

巴打係課體刷料？

點解人地隻二王子同我嗰隻差咁遠
都係60lv
佢手裡劍扣二千幾 我先扣得千幾
招技已經升到lv16

$58個個最抵
同埋有買過關禮包 1000收費石個隻

咁食唔食經驗同埋突破？ 送果把冰劍是咪廢既？

UR同N無得突破

召喚獸, 咭, 被動技?

借人地d主角, 明明lv高過我, hp連我一半都冇

唔怪得黎到外圈先問啦

job 12lv

之前手癢課左單射落海
D鑽除左買碎仲有咩方向

中彈巴打sorry

巴打在嗎？

最好都係買碎
有時有d禮包好平 之前60石個幾個
暫時SH住先真係等勁野先抽

緊急維護作業完成 (新增 2020/04/02 世界時間(PST))
-----
針對昨天發生的緊急維護作業，已發送下列相關補償。請在禮物箱中確認。
(發送時間點：2020/04/02 02:00 世界時間(PST))
・幻導石 x200
・體力恢復藥（中）x3

此外，針對這次接連發生的問題，已發送下列相關補償。請在禮物箱中確認。
(發送時間點：2020/04/02 02:00 世界時間(PST))
・幻導石 x200
・體力恢復藥（中）x3
・探險券（5h）x2

造成玩家們的不便，在此致上最誠摯的歉意。
※補償將依序進行發送，可能會花費一段時間。

新手想問 有冰法 二王子 風補 冰翼

仲需唔需要買桑哥 定留啲幣換其他野好過？

雷槍被動，射程增加 / 攻擊加 / 敏&運增加，應該揀邊2個？

Ching咁多錢

公會戰靠哂你

桑哥唔課無乜機會突得爆.課嘅話第限角唔勁都型啦~

大佬

係喎

之前有巴打po過上黎話大王子
唔好學「天賜恩惠」，但我睇返技能內容，
同「神聖治療」依招好似一樣咁！

咁我應唔應該學神聖治療好呀！
求求解答！

同埋大王子既副職係咪用聖騎比較好？求求解答

唔學

原來70LV之後淨係比食金同彩強化石
超難升LV

咁快LV70
. gun

如果你唔用騎士做副職都可以學嘅
正常都係用聖騎

有up都係2粒

係喎 依招係跟騎士架喎
咁可以學啦 開到後面2粒
多謝指教

唉 原來劍聖係個麻甩佬！

咁幾時先有又J又勁既女角登場！
幾時先有女比我J呀！

劍聖出果陣,係咪4萬石就夠升爆??

唔使抽？

副指令 唔太明係咩意思

有無巴打加好版 ID:798985508 掛緊51冰法

佢個協力係唔係LOAD得好鬼慢同埋就算用手機都成日HANG

經常彈apps

有時打協力打到好炆 有時就hang 有時D人打1-2場又走 有D人又成日唔準備
自己打冇咁嬲

真！快好撚多 不過要夠體

協力要打200場 今個月 焗打

200有咩拿

想問下SR係咪完全無練ge價值？

納米課 1隻冰法搭男主 再加多隻風補（MR）
之後果兩隻其實跟本都無咩資源餵佢地
而家用緊雷雙手劍（MR)
同有隻暗ge魔劍(SR)
係咪純粹當湊夠人數吸下經就算？

星虹球

有啲SR 手動價值好大,Trust裝又幾靚 課長都有練,無課/小課嘅話唔好諗練SR,好浪費彩碎

SR最強係佢,冇第2隻 廉價時魔,Trust裝加速又加防同埋光抗
手動加速加CT好好用都唔少人有練佢到99打手動PVP
當然都係無課微課唔好諗佢,練多幾隻UR/MR實際啲

而家基本上只夠資源谷男主冰法
第三隻都好勉強
都係佛系練唔再覺同突第4-5隻先

睇落同為了誰的鍊金術士勁似 但好似無為了誰咁多野玩

日版係咪都係出活動刷碎咁樣咋？

抽唔到菲娜
FFBE隻火魔死到變雞
去兵又會降信念

*去兵舍

D彩碎已經用哂

你去左打活動?
之前我隻火魔都係 比boss一下斬死
我專登升一升佢到5-60LV先打

安娜 （2日不上線）

名偵探柯碟砵 （三日不上線）

呢兩位係味巴打黎

雷槍副職 忍者先定獵人先好

獵人，千萬唔好學詠唱既技

其他學得

詠唱技即係邊招，得一個？

有寫要200-300時間既技

冰法招フレア學唔學好？
Game8話唔好學 學左會唔出大
Altema又冇講

冰單？

無屬性極大個招

我冇見人用過

咁都係唔學住

雷槍個副指令係用獵人？

副職獵人係必須

因為距離可以到7格，唔受自己友擋到技

Thanks巴打
我仲隻隻角色用緊原本個職

唔會唔出大啊
呢招咪係招核爆...多數都會學
因為個AI係用最高dmg去揀出招
如果你打得單體...咁個AI就會出呢招唔出大
但係如果大到幾隻既話->個總DMG高啲
咁就會出大先而唔出呢招

而點解招範圍中冰(大暴雪)係伏技
係因為一開始招大好難升
中冰個DMG>大
所以成日都出中冰先
但係好易企係到on99詠唱俾人秒咗
又或者人地行開咗變成射空炮(經常發生)
但係核爆係鎖定人..起碼唔驚會空炮先
如果你驚詠唱嗰陣俾人秒都可以唔學住既
好似係咁

每個角最好練一個副職，技能多打pvp有時會有so

想請問一下 光槍劍值唔值得突滿？

問多小小
巴打個意思係 升高用個個副職招技？
我見揀左副職其他職既技用唔到
Btw thanks

主職有分主技全部職用到

副職要轉返先用到副職技

打活動打錢自動佢都會死隻野勁脆皮

雷槍值得練？但你地話之後風槍屌打雷槍

如果呢家有隻風補，升左風補先定留料升風槍？？

風槍係勁

補就幾時都有用，守隊一流

想問個人既lv打咩升？主線打完我用劇情miss卡佢又無exp.打活動exp關又無exp

解主線(第一次過)
解成就(消費石/突破角色/覺醒角色/收集角色)
日任(極少量)

因為消費石個成就有大量經驗
所以通常越高lv越課得多
但係都有人唔完成個任去壓lv
e.g 飛x

協力其實有冇雙倍架? 明明暗土2倍,但係協力D人開極都係冰光埸

明白問多小小男主石中劍用到幾時？商店百幾萬既製作圖買5買？

我唸因為重無野升得男主咋

土

成日比d ai激撚死 贏都比佢打都輸

石中劍幾時都用到
特別係pvp/公會戰
因為佢加成24命中打回避隊好有用
當然講攻擊力係有加值既ssr勁啲

商店嗰啲製作圖唔好買
因為就算你買完都冇材料升
等之後出活動打製作圖+材料好過

雖然而家活動換到製作圖嗰把劍都易升
如果多過一個角用單手劍可以整一兩把用住先
但係應該都唔會夠書升上去高加值
建議等到FFT活動
到時可以一關刷哂幣+書+製作圖

點解我見唔到

蓄力&超蓄力
不用謝
我都升緊雷槍

另外 破招(日版：見切)
必升

日服 武者個儲力2.5倍係咪冇用?
見D網都冇一個會用武者副職
同為了誰好唔同?

bluestacks

首抽20有大王子 二王子
E家抽乜pool好

協力搵人地D二王子幫拖打FF14活動真係訓住咁過
幾千幾千咁斬隻BOSS

應該係光盾 二王子先真

兵舍開唔開哂位？

請問有冇公會可以入？

唔課下真係連一隻UR要突滿都好難
冰法+男主夠玩
搭多隻風補 (MR版)
然後等劍聖算

我多你一隻2王子 跟住就慢慢玩

問多次先...

3點半唔覆 當唔係自己人 到時就踢

思念輝源虹碎要突滿覺滿第2隻應該真係要課幾多下,或者好耐之後先做得到

同埋想問下而家張幻兵卡 愛的誓言 果個吸仇效果仲有冇用?鬥技場有冇效果?

我隻冰法等極都冇碎

記得每日刷2塊

新手一問, 請問邊到刷2塊碎片?

困難任務
不過主線要打到

冰法 2王子 大王子 暗拳都有得每日刷 積少成多啊

蓄力最大問題係優先度高但係1turn， 個場大既根本開完技都行唔到去

依家有？ 巴打可唔可以screencap 張黎睇睇

有刷呀冰法表示 ： 突一好酸
男豬 二王子 有得突3

而家主線刷到1章第3節, 係咪要完成整個主線先可以每日刷碎?

另外角色等級有冇咩方法可以升快D?
而家所有資源都比哂冰法, 其他角色20級都無

你每打完主線一節世界地圖就會開多一個地方
每個地方都有指定幾隻角有得打碎
你有嗰隻角就有得打

冇咩方法都係狂打

冇用個啲ur，你地會唔會都打碎？

雷槍有冇巴打抽? 小課既話抽唔抽得過?

一日得10次
我打晒我想升嘅都用晒

不過而家都有任 我覺得都要打埋

謝謝

請問中左二王子同冰法, 仲有2個必中UR既池, 2000石一個, 值唔值得再抽?

2000必中係付費

必中POOL好似係要課金石?
我用冰法二王覺得宜家都夠推主線同活動
不如留返日服大推既劍聖重鎚

加埋男主 拖2隻任mr 都夠做

你地啱，我無留意係課金石
而家我隊打主線加好友推到
但ff14 活動打到有大佬個關已經有機會全滅了
而家只有等每日個角色經驗活動同主線黎升角色

肝1日全力推主線
推完就星6,日打高級錢關買100萬商店D野

召喚獸放錯晒喎CHING

冰法:用送個隻塞任/仙人掌
光盾:光巨人
二王子:火個隻
大王子:冇野用
火法:仙人掌/塞任

召喚獸唔係只係用黎放技?
放置會影響到能力值?

緊係會影響啦
要打一千場先滿好感度添

主力玩冰法應唔應該抽濕婆？定遲下會有更好嘅選擇？唔係嘅話1000場真係有排打

濕婆俾魔攻用

想問下 LIHKG 有位未

我就係忍唔住抽左
抽左12000石先有

同問, 謝謝

要過多兩三日 就升到多個位

咁我繼續等 唔該

可能今晚有位巴打 就過左24小時會被踢

更新極個商店都無FF14碎
想買都無得買..

會唔會位巴打 好似我之前咁 無kill app
所以無計到上線 之前我就是咁 比人踢左

連農場有1個位
有意留ID

所以諗住等到今晚

你目前為止儲咗幾多碎？

就黎400

仲有11日 每日有20塊都ok la

已經連續3日 1塊都無..

話唔定有日係果張19卷度中到隻人 比40塊你填返數呢
我今日都係咁

希望係咁..

AI 真係唔係普通on9, 高人地十幾lv 都輸
死因仲係人地專打我隻奶唔打坦，我就專打人地隻坦唔打奶

抽咁多日FF14劵都唔中槍坦
仲有每日碎關 未出過冰法

呢招係咪gunbreaker傳說中果招位移技？ 必學之一？

你係咪無用愛之誓

太肝 我棄左了

係， 但千祈唔好學直線兩格詠唱果招

燃燒領域

點解會肝驚我玩漏
我打完主線
而家日任清體，之後就冇野肝

我都養生緊
活動抽唔到gb唔想肝 武器個d又唔抵刷 想等協力先
Job珠都肝到咁上下

困難 + 活動， FF14, 覺醒料
得閒又要上商店
日日都咁樣
仲有協力進度

等出武器劍, 刷到天昏地暗
而家?抖下先

岩一出杖 劍肝到仆街
而家算養生

個d每月活動成30日 好易搞掂姐
商店又幾個鐘先一次
FF14唔係升光坦 基本上冇野做

除左協力有得JOIN其他人房唔洗自己體
其他個D,有咁多體咩

巴打有課定點?我活動夠數但咩都未換.淨買左有時商店碎同用抽卷抽,先得50碎計埋換晒所有都係得290碎.睇來都係放棄淨換左活動D碎就算.

依隻野其實要肝會好肝.但休閒玩唔為PVP.谷一兩隻協力玩下劇情其實都唔會肝得去邊

有冇話邊招要升爆先，邊招唔好升？or有冇link參考下

伏技

好似遲啲有隻勁啲既槍
不過咁大波 自己諗啦

係咪升爆中暴雪就夠？

比我會升暴雪同中暴雪
另外升+魔力
利申新手

比我就SH到風槍先
但係自己都抽左萬幾石 為左隻濕婆

根本就考你忍唔忍到手
同埋國際服送少好多石
招待碼/登入送石

日服新開ser已經送好多？

濕婆有咩用？冰法？

星盤加魔攻

唔知之後有無啲勁啲獸俾冰法用

以我所知UR魔攻得雷神同濕婆
雷神攻高d但係比較慢

佢協力個連線係咪好有問題其實

我用WIFI定4G都好鬼LAG

D人斷左,又有得重連
係咁LOAD黎LOAD 去,又要等黎等去
好心佢一斷左就自動搵AI控個角色咪算

無得KICK人果下先濕鳩

有人玩野入場扮死又吹佢唔脹

高LV GE二王子真係好恐怖
見住人配埋手裡劍自己都覺我爽

仲有無公會收留？啱啱玩，依家22 lv

招1個

活動關洗唔洗食體打 目測唔買雅喵都夠碎 但食體打又買唔到絕槍碎

為左任務, 求其入左個公會, 要入新公會要等24小時...

呢堆好似係伏技?仲升爆佢?

伏係大暴雪,#1定#2 #3唔係有修正?中冰意思係中傷害冰

有冇咁易中
我抽到就黎第二張保底都未中 頹哂

咁咪成3萬幾石

差900分換第二張卷

其實濕婆常駐既唔駛追 我抽完都後悔
D鑽留黎買碎仲好

好想要濕婆唔敢抽

信我 唔好抽
要中始終會中 無謂強求
而家我淨係買體力包算 等出劍聖先再睇下點

無召獸都幾頭痕
始終送果張水屬D效果麻麻
不過我都係唔敢抽
抽左有排都玩唔起第3隻

想問下公會仲有冇位

既打有位啦 你咩名

巴打

PannnnN斌 已經申請左了 唔該

搞掂

唔該哂 今次我會記得Kill app

佢呢個bug好煩

最準係搵個EXCEL 記低每日有無貢

送果張某d時候會有奇效

例如玩斬擊無效

有冇得分解

死圖

中左ff 只主角，不過點計都突唔滿

冇得分解
不過你得8千石就唔好練喇 練佢太貴

濕婆個幻兵卡碎使唔使換？

oic, 咁學樓上巴打問開係咪升中暴雪夠?
新手啱啱開波就見到好多技唔知集中升邊招好

睇#6 話係大暴雪

如果玩回避就用，唔係就唔好

傷害(大)個招十字

想升冰法同二王子，但根本冇渠道買到佢地既碎片

唔夠蒼輝幻球
睇黎又要等有冇咩新活動可以換

二王子上星期up
商店係咁出佢啲碎

得40x3 買哂啦 唔夠

慢慢啦
基本佢就唔預你升咁快

活動把槍個設計圖究竟會唔會跌，打左300體都冇一張

但係我見有人已經可以升到90級或以上 到底點做到

係
但係之後升每一lv都要課多好多

課金

新手一問
首抽係咪唔會出雷槍?

仲首抽？

每次出新角都想刷

你地講緊伏技定要升嘅技
我啱啱係想問結果要升邊招為主先

想知ff14合作同武器任幾會開協力

FF14唔會開架喇
武器就等下次啦

有無悠閒d既公會收人

請問屬性連擊要點解??

抽到暗忍但招技要升到最外圍先學到

暗材料升緊暗拳唔想升暗忍住

仲有咩方法解???

拉大王子玩投石

我都搵緊啲休閒嘅公會， 見到啲人瘋狂刷真係跟唔到

而家個個公會都休閒
上線唔好做失蹤人口
每日貢獻石像+禁出席,呢到加埋用你20秒都唔洗

請問有冇公會收人

原來係咁，明白哂
btw成日都解唔到連擊2次既任，點搞好

手控,有D連擊2次以上個D即係要打3下
拎D有連擊個D角去解,你1隻,好友1隻

係咪要同一種武器先連擊到

連擊係攻擊類型一樣, 可以用普攻
屬性連擊一定要用同屬性技能

我解呢個方法用法師扑一下再+暗拳招連續拳

公會戰幾時出

我用光魔法同光頭佬2連斬男主

想問如果要升爆活動角貓女.D魔女記憶洗唔洗換埋?好似暫時我佢一個職係魔女?

換下LV12用下囉

要升爆就一定要換哂
魔女珠冇得打返黎

WA.如果要肝晒活動所有野真係肝到PK.又虹碎又光鎗劍又魔女.仲要未計武器.有人會打得晒?

光鎗劍<-重課先會換
要飲好多水

有無巴打加我好友借隻高lv角比我打任
連刷冰法碎個關都打唔贏
ID 3287146227

突唔爆啦.但想換左D免費料ja.

我未清最難個關任務,拎晒佢其他難度D獎勵
又唔換隻UR,差唔多換晒

玩左兩日，有冇公會有位可以一齊玩

唔換UR差好遠.換UR D野.就咁碎都35000

唔課唔會突得爆
突唔爆就唔好因為升佢而浪費D虹碎虹球喇

其實都係嘅~

Added

虹碎超缺
升爆2隻 岩岩冇哂

Thanks

但係聖誕角色會唔會等聖誕先出

想問個信念/勇氣點升
係咪執屍嗰啲水晶嗰陣升個數值
信念勇氣呢個數值係咪唔會fixed，死過就會向下跌？

仲有就係武器防具應該點練，揀一件高rank 武器嚟突同+5? 定係經濟效益揀低rank 突？

呢隻game真係好痴線，咩都可以突，咩都有技能樹，咩都可以覺醒

信念:暫時只可以用自己/借人地借光弓補用鼓勵來先, 死左唔會跌, 暫時放公會係會跌
勇氣:死左會跌, 可以執水晶/用雷武士招技/放公會升(放公會上限為70)

仲有武器暫時就唔好+5, 一開始都係用吓UR同N裝備

應該會,個製作人講過會跟返節日,而且兩個版本節日內容會有唔同

黎緊復活節唔知有冇限

希望係靚囡囡

想問下商店ur裝備圖紙值唔值得買黎整？

唔買, 你根本冇材料, 連+0都整唔出

商店圖紙乜都唔好買

咁等之後有活動先再算？

放公會係咩意思？
放左會跌信念但係升勇氣

仲有冰法係咪除左中冰其他技能都可以升？
招核爆係咪應該升爆？

係，之後ssr裝備活動連續出

係連料一齊

初期唔洗肝到+5，+3就夠

ssr金劍就一定要+5，唯一一個裝備用最少精書

刷左1000萬金夠唔夠

打左成千體都無幾隻金龜

又1001 無人開PO

睇下D會長肯唔肯踢冇online個D啦

真
靠推主線啲月活動金龜仲多

應該最後都係f巴開

開咗

姐係唔打龜關好D?

冰法係咪召喚獸同幻兵都用濕婆最好？因為我見協作既時候好多幻兵都冇用濕婆

我自己靠推主線啲金龜暫時夠用
覺得刷佢個上級金幣任效率唔係好高

濕婆同魔女卡(加魔攻)

講到明負費石

好 之後再肝
Thx

我仲刷左好多體

第一玩架仔GAME?
好多GAME都有分付費石同非付費

10連卷如果留住.卡池遲下會唔會update.例如可以抽到今次鎗角.忍者果D?定都係一樣只得開頭幾隻UR

求助
有冇高LV 二王子大王子既清幫幫手加個好友借隻人黎打活動
EX打唔到
ID: 1452822546

added

連農場 有一個位
每日簽到滿捐 LV30UP
有意申請+留ID

Thanksss

巴打我想入，得35lv申唔到

ID: 4212357701

我改漏野
你依家可以申啦

會update,但問題係唔當期抽到然後買碎其實都係要等復刻先練到

明白.

Deathcookie
Lv27（刷其他野所以冇刷主線）
冰法42 2王子52 大王子
5只角色4覺

同求,EX輸兩次哂左60體了
ID: 1611410587

未到最後一日就練野先啦

呢個真
真心升左人先再去刷EX

我而家駁緊佢下星期體力減半
國際服好似坑D可能冇
之前日服RAID出大事先體力減半

加左

同求
EX 第一關都被BOSS秒
ID: 2413271771
謝謝

想問下男主用咩職業好？

聖騎士

想問下活動應該刷ex1定ex2 ?

踢左個1日冇上
你可以申請

啱啱申請了
ID: 小貓子

謝謝

60LV個 LV.10.唔夠就EX2好似易打D

升完刷 10LV個個 200-240一場

我要等24小時🤯
俾其他人先啦

Sorry, 一出一入要等24
我要聽晚10點先申到

幾時先有周回自動重刷

想快D開公會戰
好玩好多

唔知國際版公會戰會定咩時間咁多唔同時區

最好都係跟日服夜晚
下午個D鬼得閒打

每日打兩場，下午一場，零晨一場

佢公會戰係點打法? 指定鐘數入場AUTO打?

玩左6日隻冰法都唔夠碎突1

Set攻守兩隊 入場Auto鬥打得多星上位啲嘅公會有指揮邊個打邊隊,執雞之類

Thx, 但你full咗同意唔到
另外仲有位好心巴打加咗都係full好搶手

諗住4x lv搏下其實唔係打唔入boss，不過啲仙人掌好煩一下秒鳩我

限定光槍值唔值得課金突滿？

Gun breaker?

Cost 100

99lvl勁，遲下應該會上修

不過唔係人權角

想請教下ff14 活動要升爆魔女 要换幾多 魔女記憶 緋/黃

故事之後好似打唔到 所以好似要以家換夠

2個色職珠換哂就岩

緋5粒
黃4粒
即係換晒

Thanks bro
無課人士 專心升mr

大王子聖騎反應技(物理-45%)係咪好過騎士反應技(全?-30%)

活動一日可以換10塊

頭一個月點都卡4星喎
除非你重課先夠彩波同埋虹之思念

請問公會石像強化係咪入左公會後要等下一日既4點先可以強化?

冇公會戰真係幾悶

Lihkg有一個位

申請左講聲

一個鐘後申請 水木林

咁快出實俾課長打到仆街

講到遲出唔會俾課長打到仆街咁

遲d仆街好過早d仆街

睇老豆個種廢老態度真係好燥

今日咩都冇雙倍
終極養生

好似好養生
兩野就冇體
D人又升唔到覺唔到突唔到
協力等埸打搞好耐先我1粒覺醒料
打到訓著

我有錢實突滿佢.第一期限定喎.講出來都威D啦.
但無課的我表示最多都3.4突.已放棄

我等雙倍先打

日版劇情同國際進度係咪唔同

乜撚野都隱隱晦晦咁，搞到個仲細仔心理不平衡，
根本成個故事個主要成因，就係個on9老豆，
懶係刀子嘴 豆腐心哥種！

日版到7章完 製作人話第1部故事已經全部寫好,只係慢慢一個月兩節咁放出嚟

thx

日版開服幾多個月出公會戰?

27日

咁快 大獲了

申請左

我宜家4突，差185塊，得返9日，好驚唔夠時間

點解你會有咁多碎?買晒SHOP果12000同換晒活動果D未?

諗緊依家抽定等過左呢個限定先，有啲角太廢

留石等星期三

新手入坑

首抽中UR冰劍可開局？ 前期會唔會好難養？

冰劍勁.但好貴~

其實主線會唔會有掉落雙倍？
Job料勁缺

聽講會
不過唔知幾時

召喚獸SP 點拎

係陸行鳥攞料升
每升1lv 2sp(好似係)

黑色騎士同faiz 巴打在嗎 24小時冇on了 我10點就開始踢人啦

呢個場真係唔識打，幾日都0星

已經見到99LVFF14槍

有冇人知個廣告影片拎體 係幾耐一次？

你錯po

Lihkg 現有兩個位

卡蒼輝幻球...好似除左課金都無其他方法

我卡碎
但618個包先3塊

點解？

可能有新角

想問下 今次武具任務
雖然我無練到火槍同忍者
使唔使都肝定呢兩把野先？

我見佢係攻略網都係推薦既武器，但係個設計圖好似話難出到PK
所以我PASS

咁就好了
無咁快執

各位大佬好，我係新加入國際服
想問副指令嘅職業係有冇哂用途或者額外加成？

佢影響你可以放邊D技能

副指令姐係會用嗰隻職啲技
你set 咗做獵人只會用基本技+獵人技

原來已經出咗公告話4月8號有活動打

唔該上面兩位大佬

我印象日服出過
係肝SSR女拳+金斧金劍
金劍係重點必肝

拳王係垃圾到爆，千萬唔好升

成日覺得個老豆想個細仔死
唔好係度搶皇位搞亂個國家

我係二王子就俾老豆逼留城投降個陣就一刀斬死佢

Lihkg有兩位

係咁,個老豆覺得只要大王子係到就得 最緊要係血統傳承

掛緊55lv 2王子
有冇高lv 冰法2王子做好友
想刷60lv ff14任

申左！
Game ID: Rex

香港連登會腸好似好少玩咁
有成4-5個人都耐冇online了都冇踢

收到

見唔到你有申請

Apply again

Game ID: Rex (4212357701)

重新開過game apply

己申請
天佑我城

掃掂

巴打麻煩加埋我
ID 天佑我城

巴打 聽日4點之後先加到你

Okok
麻煩留番個位俾小弟

都45lv應該係成日玩先有既
召喚會長清下人 有啲人幾日無on了

遲下應該三個會合埋做兩個

有無升錯？

同埋第一頁講既伏技中冰係咩姐係中暴雪？

#6

Sorry無睇到

差唔多啦我諗

5星
我玩咗成個禮拜都係得30碎片

咁星數又唔同突破的

個個入去刷獎勵都無咩留意
會長踢下人啦

留名會長上水

養生埋呢兩日就開始要肝了等你地試下肝武具呢個大坑
另外新角9成出維京女

邊到有news?

主頁通知有講8號出活動
日服出過所以都知大慨係咩

肝武都應該要好多體力架？
我無課體力包係咪唔使咁肝

睇黎都係要儲住石等
想問下MR用果粒蒼輝幻球係咪而家除左課金都無計？
唔夠比男主突上去
活動又剩出UR用果d

清左一堆啦

香港連登有四個位

辛苦哂 宣傳下先
香港連登有幾個位
入面好多大佬carry你

利申等人carry

如果退左依家個會 洗唔洗等1日先入到其他會

應該就要啦

要

有咩武器刷?

風斧升唔升得過

打錢關果個鳩屎地型真係令我好想練隻雷槍

聽講遲啲出嗰隻風槍 應該係暫時風系最強

係.兩樣野黎

申請左
ID 天佑我城

個隻應該有排？

點解我入左公會
佢唔俾我禁出席同石像既？

4點先得

申請左
ID Sarawat

搞掂

香港連登仲有2個位

呢D限定角係咪過左時就刷唔到碎
見到巴哈D人話接住落黎連續兩個聖誕POOL活動期間突唔滿係咪已經廢左

打pvp會戰角度應該係，但主線過關應該ok

聖誕限應該唔會出

聖誕pool唔會出

下個限可能直接劍聖

最好唔好咁快哪有錢

大家儲定6萬鑽